熱烈歡迎老解蒞臨香港

日日OT到凌晨 生活係乜朋友係乜 更莫講話女朋友
人工又唔加 到真係有得加又得雞碎咁多 物價又高 儲極唔夠買樓
富人愈富 貧者愈貧 有希望嘅人生僅限於有父幹有家底嘅人
對住藍絲老豆老母又好似困獸鬥咁 租金高企走唔到出去自住
喺屋企抖啖氣喊下嘅空間都無 要話落街買啲野先去後樓梯到喊
星期六日想話出去行下街咩 想練障礙賽咪去囉
香港特色愈黎愈唔鮮明 十八區商場幾乎一式一樣 行黎行去咪又係咁
好啦咁想去郊區呼吸下新鮮空氣發覺原來行山都要排隊
離島區早已淪為蝗嘅免費酒店 開曬帳篷嘈淵巴閉
喺香港係生存唔係生活 係一啖氣都唔容許俾你輕鬆抖

老共以為我地恃住自己身嬌肉貴咩 都有嘅只限一小部分人囉
更多嘅係每日行屍走肉 想老解快啲拎坦克碌鳩死我地嘅香港人

事撚但喇 幾時派老共落嚟姐
我真係得條命嫁渣

來

歡迎你
唔黎正契弟

老共落黎幾個效果。
1.自由行減少
2.來港讀書/居住新移民減少
3.警隊變公安，人工大減，庫房支出減少
4.嚴壓樓價，5大地產商叫苦連天！
5. 舖租舖價大跌，投資減少，樓價下跌。

暫時諗到咁多。

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

訓係度比你碌
咪撚淆底啊支那狗